L'accès à Uluru, ouvert aux touristes dans les années <START:date> 1950, <END> a été définitivement fermé <START:date> vendredi <END> aux grimpeurs. L'accès à Uluru, ouvert aux touristes dans les années <START:date> 1950, <END> a été... Voir l'article Ce document référence un lien URL de site non hébergé par Cision.
